皮褸同眼鏡

係咪極難放埋一齊

點會

你係咪想講好襯呀？

格係覺得唔夾

主要睇身形同睇樣

Cls 真係笑左出黎

有無型既亞洲例子

其實睇下你要玩佬味定係其他
皮褸都有好多隻
我都好鍾意著